[突發] 李嘉欣斥7600萬元買新盤

最新土地註冊處資料顯示，有大美人之稱李嘉欣入市買樓，豪擲7,620萬元購何文田加多利山新盤KADOORIA一分層住宅單位，實用呎價4.56萬元，實行與天皇巨星劉德華、陳慧琳為鄰。

李嘉欣以葡文名「REIS MICHELE MONIQUE」購入中信泰富於嘉道理道新落成項目「Kadooria」，樓書指李購入單位實用面積達1,672方呎，換算平均呎價逾4.55萬元，單位主人套房內設衣帽間，另備兩間客房及工人房。室內裝修方面，發展商已在浴室安裝換氣暖風機、電視及暖毛巾架，並裝設木鏡櫃及木面盆櫃連天然石材檯面。

資料顯示，李嘉欣婚後長時間居於丈夫許晉亨家族旗下東半山司徒拔道曉廬一個高層單位，曾有消息指許晉亨獲贈送曉廬兩個單位，面積分別為A單位3,816呎和B單位3,676呎，市值高達4億元。是次入市，暫未確定李嘉欣是否以個人首置身份入市，若是首置，李嘉欣便可豁免樓價15%從價印花稅，只須付4.25%，節省稅款達900萬元。

中信泰富何文田「Kadooria」，早前已獲著名導演吳思遠及其家人，合共以約3.9億元購入該盤3個單位。

我真係恭喜你呀

住曉廬 洗鬼住其他

屌呢條臭閪咁撚有錢咩

佢洗咩有錢姐 佢老公有咪得

佢老公正宗垃圾喎 食家族基金可以儲到幾千萬

佢老公乜水呀
點會無幾千萬

多謝

唔好用窮撚眼光睇呢個世界好冇

你好撚有錢

Jayden

靠個個濕鳩基金每個月既錢就仆街啦
有咁上下知名 個圈子都夠搵錢

屌你好似買菜咁
好撚酸

咪撚係， 係娛樂圈爛左咁多年 ,幾億身家都冇就失撚敗啦。

係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀．．．